一人一個方法追番前度....

同前分開左三個星期到...因為自己一個誤會而發左前度脾氣....跟住男朋友就同我分左手。。。。
分手頭幾日有去等佢，但係佢都唔肯見。。。wts ig sms 電話都blocked...
點樣可以追番個男朋友返嚟
PS大家都係初戀

冇

冷靜吓先 分手後最棹忌騷擾對方
當下有挽回過就算

要冷靜幾耐

知佢唔想見到我，本身想約佢比番d野大家

叫佢唔好跑...

點叫

收皮啦

好似我咁

佢叫我收皮

但係我唔想收皮想追番佢

死纏爛打只會令佢更加討厭你

一齊收皮

冇死纏啦
佢 block哂我

以為自己出post
其實
大家果時都係初戀
唔夠溝通
大家都處理得唔成熟
其實成件事未去到咁惡劣
但我果時選擇分手
佢立即block曬我所有野

啱啱散左一年
佢無解block
我都好想返到一年前
成熟d處理件事就唔使分手

佢等咗呢個機會好耐

人生向前看！

忘掉種過的花
重新出發啦

有common fd就揾common fd幫下口

啱呀屌

屌我都唔知
想追番個ex

佢好憎人地介入
所以只可以兩個人解決

common frd試過問
佢已讀同埋講唔關你事
唔好理
明顯係唔想人地講咁多
所以我都唔敢搵common frd

如果佢係bam曬你所有contact咁都無辦法，你根本揾都揾唔到佢，唔好話有乜可以做
或者你介唔介意講下你哋係乜事分手？睇下有冇辦法拆

佢話頂唔順我脾氣同我一齊好辛苦冇自由我好痴身（主因）同埋
政見有d不同（唔想佢去發夢，怕佢危險，其實係我唔想佢去前線）（導火線）

咁....好難幫你，第一點係死罪....

佢話唔夾就唔夾勉強冇幸福
搵到導火線之後有 ig direct佢講道歉
有解決方法
佢都係話冇辦法一齊，唔肯再比機會我
我冇安全感想佢多d陪我，最後變左chur佢

1. 學識以後唔好做錯事
2. 反省自己仲有咩做得唔好 令佢想離開就離得開你
3. 搵一個人有好多方法 開個假ac email 大撚把方法
4. 你用盡一切方法搵佢佢都唔理你 認清事實 佢唔愛你 唔需要你 都唔需要你出盡全力去挽留呢段感情
5. 你錯得太交關 原諒唔到 原諒左心入面都會有條刺 咁樣佢覺得同你再一齊都無意思
6. 放低 諗下佢點放低你

其實一直都有改緊
鬧完交會檢討
但係都仲有d脾氣
尤其part time左之後少見更加冇安全感同掛住會唔開心成日喊要佢氹

我垃圾
我放唔低
日日都反省緊自己有開埋本簿list低自己有乜錯
list 埋解決方法
冇佢email. 假acc未想開住
想斷聯一排先再搵佢，等佢下左啖氣
分手開頭發哂癲咁搵佢，令到佢好憎我 block哂我所有野。。。
所以我都冇再搵佢chur佢比d時間同空間比大家。。。。希望佢可以下左啖氣佢。。。初戀嚟 乜都比哂對方

男人小氣,係致命傷
希望樓主諗開啲,搵個大方啲嘅

勉強無幸福，追返都無用、下個會更好

我反而係太疏...先散

諗唔開

以前係我唔成熟
成日亂發脾氣
分開左3星期
日日反省自己先知佢對我幾重要如自己有咩錯
人誰無過只求有多一次機會
再愛一次

佢走得代表唔愛你，人生無take two ，放過人放過自己

係我迫到佢走
佢話愛我但係一齊好辛苦。。。
放唔過自己
依加想improve好自己先再搵佢多一次

所以咪當放過佢，一段分過手嘅感情已經有裂痕，再追害己害人，當一個經驗啦

佢係咩座架？

處女

你真係諗開啲啦處女座喎

冇計啦
我係最情深嘅星座

天蠍呀？

係呀

佢已經唔愛 追返都無用
雖然自己一個真係好辛苦 但係已經係唯一嘅路
加油

一個月前分手 希望個衰人以後都可以幸福

你有咩擇偶條件啊？我幫下你眼啦
處女男仔真係唔係幾好呢

我經驗話我知 無可能嫁啦 放棄啦 下個會更好

唔想再愛啦
淨係想追番個ex

放低你個ex出身年月日時
我幫你看看 用啲咩方法最有成效追得返

絲打?
介唔介意加telegram

是呀

加左啦